十二月H動研討會

好多套都好撚正....全部都留黎平安夜J

雷火剣

君想ふ恋

濡れ透けJ○ 雨宿りレ×プ

呢套原作係GIF,而家整做動畫?

block完又block都仲係老是常出現

聖誕係學術鑑賞H動好季節

蒙眼

本身係得CG...之後整左兩套GIF動畫....依家再整做動畫

痴線另外果套ヴィーナスブラッド都好正

性誕節打丁節

月尾先開post

果兩套係gif?
真心唔知，已經動畫咁既樣
近排覺得最好用既一套

我都估唔到

今晚回家即時dL 落黎先

Lilitales -リリテイルズ- act.3 出完又出?
4都出左

原來我睇左果套已經係動畫
佢又寫後篇12月28先出
上個禮拜用左啦喎

我都奇怪緊點解出完又出出完 又出咪唔鬼dl
仲要個size 咁鬼細估係唔係480p 個d 野
知咩事即dl 睇下有咩唔同

Michiking套性活週間 動畫化 仲要係菠蘿

なちゅらるばけーしょん THE ANIMATION

阿活,唔係

戀活 唔撚返學校dlc出左

而家熟肉出得慢左好多

上個post開始熱鬧左

近聖誕啊嘛

呢套係正暫時12月最正係佢

agger

劍哥通常都衰極有限
今月得番黑獸
但唔睇好

黑獸真係希望愈大失望愈大

出了？
好彩有所保留

等黑獸

垃圾樓豬垃圾post

仲要扑整都出到post 好似係

今個月果集又唔得?

都未出
上次慘痛經歷 今次不抱期望

[181228][魔人]黒獣～気高き聖女は白濁に染まる～ 驚愕の陰惨劇 清楚可憐な幼き姫が虜になったのは、黒光りした生殖器 編

即時開返部電腦

質素如何

未出下話?

粒seed卡住20% 應該又拖到下星期五

幾套新出都卡左係40%

今集黑獸正番好多........由頭搞到尾唔會好似上集咁得果少少.....
但係咪我錯覺.....點解我覺得佢畫D人樣同身形好似似左poro咁既.....

你無錯覺,我都覺得比原本差左
btw, 睇名仲以為係玩粉毛點知又係玩金毛,俾D戲份粉毛啦

其他D動作呀果D都仲keep到水準...但有幾幕D樣同身形畫到好似縮左水又圓咁...其實上集我已經覺得果個精靈無之前最後果集畫得咁靚....

有冇邊個網線上睇OR DOWN.好耐冇睇

魔人係a1c集團 間間都poro波/樣㗎啦

Nyaa 幫到你
唔知網址追返上個月個post
中間有

以前都無咁明顯
依家都唔知係咪同一班畫師做但用唔同brand出貨就算數

佢6月出個套,好似動畫黎
今次出呢套唔知乜料
但睇返佢封面有D畫面上次個套係無(死庫水)

舊果幾集同poro大路果種差別都幾大....依家就愈黎愈似

以前同一集團但唔同brand都有幾套好睇嘅作品
依家真係冇呢支歌仔唱

差勁遠 變到好似睇poro咁

黑獸新個集睇完 得最尾個十幾秒先有粉毛
仲要係屙尿

邊個字幕組 純動畫畫質最好??
我拎一兩條比較過 好似係
脸肿>魔穗>>>桜都

大臣好慘 咁難得完成左心願可以屌公主 點知初嘗快感完就即刻俾人搶走左佢畢生希望既野 仲俾人用叛軍罪囚禁

好想睇大臣屌女 得佢先可以咁盡興咁撚癲 希望佢可以多啲出場 睇班肌肉路人甲真係無feel囉

大浴場嗰part我好似睇緊PoRo出品咁
動作身型髮型都好撚似

熟肉都無出你地就睇？

睇H動要熟肉做乜鳩
BTW終於諗到金毛似邊個
鐵血大小姐

打完丁先睇劇情

最多咪出熟肉之後再打多次囉....

各位手足 小弟好想搵返套片 係講個妹(紫色頭髮)比人坤左去啲公司做偶像 比人玩壞左 家姐(金色頭髮)為左救佢走埋入間公司不斷比啲柒頭肥佬屌 上次睇已經係中學時代 好少睇h動 唔該哂

係咪ran sem

thx!

純愛嘢聽得多都估到8-9成
重口嘢唔多睇
不過出熟肉都會睇多次

無哂熟肉
見啲老外熟肉今個月都已經出咗十幾套

個個月都有合集

應該係個個月都有幾套舊生肉變外國熟肉再出幾次seed

魔穗11月熟肉係咪未出

睇落就係
得臉腫

係咪近排捉得嚴左 以前好快有架

之前桜都出續作會夾埋舊作一齊出
跟手月底又出多次合集
十一月開始已經唔多見有貨出
得返膠囊旅館呢套表番仲有做

似係
而家真係無乜中文字幕組出熟肉
希望唔係真打壓只係求財啦土共
如果唔係都係食得屎

（雖然睇av H動鬼會睇字咩，聽多2聽大至上明啦 ）

有熟肉投入d
好似係

出左
不過好似係臉腫定櫻都

時間停止HD版畫功同表番有得比

睇黑獸不如玩黑獸2
動畫除左1之外，之後既都無特別

Poro啲片好多字

睇下咩類型啦....有D有興趣想知佢劇情/講緊咩咪投入D囉....純愛果D打情罵俏咪唔洗囉

鈴木みら乃不嬲正....但最近少左出??

我が家のリリアナさん THE ANIMATION
出左pv
西川做監督，啲動作戲有漆黑のシャガ既影子

続・妻ネトリ 郁美と静香出左
雖然都仲有品質保證...但比起第一集都好似差左咁

黑獸2真係好失望
最鍾意個淫賤囂張魔法師得好少戲份
仲要玩埋魔法鳩 真係好掃興

我琴日都玩完.....痴線D配音真係好撚差....特別係粉毛...不停係度鳩叫....果D拖長果D叫聲配得差到
我都最鐘意個女魔法師....但結果得催眠變女朋友果幕都正
黑肉全部scene都因為我唔鐘意個人設所以唔太欣賞 除左佢最後變長髮之外....
其他都無乜特別

本人強逼症，冇強上劇情興奮唔起，連續呢幾個月都冇麼好野，除左黑獸

囂囂張張變肉奴真係最正
本來好好地地 屌睇到玩魔法假鳩即刻無晒mood

動畫既話 続・妻ネトリ 郁美と静香囉

小原和大，預左畫風同原作比應該兩套野黎

魔法師線玩

魔法師線玩2次扶他真係用唔落，主教線都好失望，作為最大波既角色反而無咩玩波。
個人最鐘意係狐狸線，比較有新意。其他線都係新瓶舊酒，同1啲scence一樣咁濟。

好失望狐狸係讓俾佢細佬攻略

體操王

最後咪一樣係公廁，係鐘意玩姊弟play啫

題外話
東虫夏草已出第4話
等漢化中
同真人AV 都已出
快D 出H動啦屌

唉仲諗住月尾有中字
如果係漫畫改篇睇過漢化版都OK
GAME改篇就真係投入感差D
但從好方面想至少仲有生肉或者英字
最怕連生肉都無得食

D字幕組係咪比人拉撚晒

而家新番全部搵唔到中字

我諗就算無拉都唔敢漢化掛

桜都有開工

nyaa 臉腫同櫻都都一次過出12月合集....其實兩個漢化組邊個好D

出左太多黒獣分唔到

到底有幾多集?

暫時6集

更新左啦

咁樣一次過出合集....我條丁頂唔頂得住....仲要今個月特別多正既

忍耐呀
一月食屎月最快2x 號先有野睇好似係

有冇邊幾套無碼先

好撚多年冇睇H動

劍道學姊咁高質既

好少純愛都丁得我咁過癮

NTR過癮啲

Ntr 當中
只 純潔的輪舞曲 同 墜落令孃

合氣道? 冇睇劇情剩睇扑野
唔係話佢唔好
なちゅらるばけーしょん仲岩我

Rune'sPharmacy ～ティアラ島のお薬屋さん～
組長把聲好易認

開左個tg group傾H動漫同Av 有冇人啱

Link?

歡迎加入